唔知好嬲定好笑 有冇人熟二戰歷史? 咩野係黑刺大齶蟻

頭先碌緊FACEBOOK
我既NEWSFEED 見到一段HK01既娛樂新聞 即刻吸引左我眼球
【鬼吹燈】守墓火瓢蟲食人蟻真係有 霸王蠑螈係遠古生物

內容自己慢慢睇 我對套劇完全冇興趣反而對真係有既奇異生物有興趣

最後一段

食人蟻

對比起巨型的霸王蠑螈，劇中的食人蟻才是頂級恐怖，基本上蟻群所過之處，當中的生物也是凶多吉少，而人類遇上無可避免會成為白骨方休。劇中的食人蟻是通體紅色，屬於沙漠行軍蟻，而作者則加入了另一種「黑刺大齶蟻」的習性，成為劇中的食人蟻。在二戰時期，一隊約2千人的德軍，在非洲森林失蹤，其後證實是誤入蟻群洞穴，全部死於非命，大自然的威力不容忽視。

見到咁堅即刻上鬼佬網搵KEYWORD German Nazi ants Africa...
完全係搵唔到SOURCE
之後先用番中文搵
就搵到黎呢個唯一既SOURCE

原來百度都有寫呢隻蟻既資料

我心諗咁既小說資料都可以當新聞寫出黎
定係我鄉下仔唔識野係真有其事
有冇有識之士係度?